有無巴絲打識人住太子卓譽峰？ 好住嗎？

有無巴絲打識人住太子卓譽峰？ 好住嗎？